點解地球會自轉 月球只會公轉

因為地球每一秒都有人做緊掌上壓 推動緊地球自轉
月球冇
有冇人駁到

利申有份

月球有自轉……

都冇人喺上面做掌上壓邊有可能

其實你係咪地球人

我做緊

月球自轉同公轉速度一樣，所以我哋永遠只可以睇到月球嘅正面-小學常識

陰謀說月球背面係外星人基地

樓豬開錯台？

巴打 我留意左你好耐

你真係好幽默

我自問都算個ok幽默既人 但係你幽默感比我真係高十幾二十倍

錯 應該係100倍先岩

估唔到我係呢個post竟然見識到你既威力

我真係笑到爆左肚 依家一路打字一路撿返d腸呀內臟呀腎呀

塞返落個肚到

你有冇諗過未來幾個月去紅館開棟篤笑?

咁又冇小學常識咁誇